多番姦親女 妻子前摸女兒：個胸冇媽咪咁大 無業漢遭判囚16年

熱烈興祝社會上又多一件廢老被囚

虎毒不吃兒,點會連自己個女都搞得落架

個胸無媽咪咁大，但舒服啲

扯扯地

咁係真係冇佢呀媽咁大麻

男人=垃圾

貧乳女

點解唔出全名剩係得簡寫？平時啲非禮疑犯都出全名喇，呢啲入埋罪嘅人渣反而冇？

痴撚線

依家興淨係貼LINK?
定樓主係香港01狗要點擊率

爆咗老豆名
咁係人都知佢個女

暫委法官郭啟安在判刑時直指，這是一宗倫常慘劇，身為親父的被告不只無保護及照顧成長的女兒，更為滿足一己私慾，8年內濫用父親身分及權力，多次非禮及強姦自己親女，違反父親誠信，行為卑劣及令人髮指，故必須要重囚被告，以示阻嚇。

辯方大律師求情時表示，被告對自己一手摧毀家庭深感後悔，妻子亦為此事準備離婚。辯方大律師又稱，被告行為比俗語所云的「虎毒不吃兒」更甚，相信被告會完全斷絕與女兒關係，而被告也已及時認罪，免女兒上庭作供。

根據現年19歲受害人的心理創傷報告，她多年受父親多次強姦及性侵犯，患有嚴重創傷後遺症，認為事件影響她日後與異性相處及建立關係，需要接受心理輔導，以重建其人際關係處理能力和治療心理創傷。

刑事案件

HCCC286/2018

屌佢老母死廢柴即係10幾年失業靠我哋養

個囡俾佢累鳩死
以後唔洗旨意敢接觸男人
有男仔表達好感接觸佢任何地方佢都會嚴重抗拒

大麻？好撚chill
Stone撚左個腦

啲女權團體應該整返個DATA BASE,方便人查詢啦

你老母當年一定比你啊爺屌過，真係扯扯地

咁你想點呀? 咪話熱烈興祝囉
利申: 我咩新聞都睇既,不過可能最近睇開HK01啫

呢啲AV對話情節來

應睇Ｈ動多，Ｄ女全是大波又係處，而且慢慢會調教成功

其實有女咪再睇Ｈ動，一定遲早出事，輕則偷偷用女兒底底打Ｊ，重則姦女，特別是夏天，囡囡一烏低身

可能比流浪狗屌過

男人，到80歲，都想屌大波西又緊加pink lin

睇字, 老豆只享受女兒緊緊的陰道 , 心中仍掛念老婆對大BALL

屌柒你班咸濕仔

呢隻畜牲應該人道毀滅

本報訊
某中學中三輔導班一名女學生
於昨曰晚間被其大廈夜更看更王生發現
倒臥於大廈門口與停車場之間
發現事主時已不省人事
送院救治後證實不治
女死者梁XX 十七歲
在校內成績很差為一名夜歸少女
在家中她是一名獨女
早年喪母與父親同居
身兼母職的父親一向疼愛女兒
他昨夜下班時 原想逗女兒歡喜
買了燒鵝脾
豈料 未幾 回家 已得知女兒尋死
粱父一臉茫然道
「傻女, 喺學校嘅嘢可以話俾老豆知架嘛」
警員於死者身上發現安眠藥 與咳藥水
懷疑是服食過量藥物導致自殺的證據

無業漢自女兒9歲起，長逾8年間六度非禮並六度強姦女兒，包括以身壓向對方，一邊脫下女兒褲子，一邊說：「你嗌都冇人聽到，媽媽都唔响度。」更有次在揸胸後向在場的妻子說：「你個女個胸冇媽咪咁大，但舒服啲。」他早前認罪，辯方今（27日）在高等法院求情指被告深感悔意，法官斥被告為一己慾望向女兒洩慾，對女兒無情蹂躪，行為極為卑劣，令人髮指，判即時入獄16年。

個老母係度做乜撚野 見到咁都唔報警？

香港+1

好心up

支那人死全家

十七年華

所以唔會撳入去睇

左圖為死者高處墮下 右圖為女死者的爸爸

屌你老母post條link把撚咩！幫戇尻01洗點擊

通常做成呢啲家庭悲劇都係因為老母隻眼開隻眼閉 成日都話頭家會散會點 個女受咁嘅對待 真係100世都補唔翻

老母都係幫凶

吊，睇埋下面啲相關新聞仲驚，咁撚多變態老豆，咩事

令我感到安心既係啲變態窮毒撚唔會有女人肯同佢生仔

竟然唔開全名
係咪傻撚左

個女係佢親生架喎

香港屌打新北啦

法官判刑時透露，創傷報告顯示事主被診斷患上嚴重的創傷後遺症，歇力壓抑及避免記起事件，惟被查問時再次喚醒多年未放下的痛苦回憶。因她極年幼時已受巨大心理創傷，故難以與異性正常相處及建立關係，報告建議事主接受心理輔導。

人渣

罪惡之城

想屌中女多D

屌你老母